有冇手足可以fc下粉紅飾物單嘢？

確認咗係真就真係核彈級文宣

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

雖然唔關事，入機場please

打緊仗呀, 洗咩幫對家fc,
呢單係,
所有壞事都係無捉到義士都係黑警做既,
捉到就一定係老屈
休班警都非禮 當班警都強姦, 佢地有咩做唔出